有冇人覺得國安法過後陳同佳係香港嘅下場可能仲慘過去台灣自首？

條友去台灣自首可能仲安全過香港，台灣只係坐監。
佢搞到咁大已經嚴重威脅國家安全，如果繼續留係香港等國安法過後可能俾人捉返大陸坐監分分鐘連命都冇埋。

而家條友生定死都未知

繼續住豪宅彩你有味

已經軟禁緊啦on9

佳仔: 我求下你快快趣送我去台灣自首吧啦~

唔知派帽果個国安捉咗未呢